正式宣佈 重光鑬鈔已被中共收編 分化連登精英時事台會員

玩完了

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

d狗搞緊中大
佢地兩邊即刻幫啊爺做野出黎內鬥分散大家注意力
係人係鬼好明顯啦

唔好搞事住
集中send email report快手先🙏🙏

您個list可以加重光加攬炒了 分化撚

未課金點做

重光搞事無時間

推